有無人同唔到on9仔/蠢人溝通？

或者好怕同佢哋溝通
講緊嘅係真on9真蠢唔係扮嗰款
乜都要講十幾次又點極唔明嗰挺人
但查實本身自己都唔係叻
只係份人無耐性一對住蠢人就好躁好忟好想打佢
好鍾意sharp醒人... 但可能對方都對我好唔耐煩啊嗚啊

me

其實你都唔係好sharp醒🤔

我都係, 所以同樓主溝通唔到

有邊個同佢哋溝通到。。。

我哋

樓主IQ幾多？

嗚嗚

u=兩者混合體...

屌你老母依家唔識尊重？

我識有個同學係真stupid

屌你老母我至撚柒鳩唔尊重講粗口嘅人

好撚sharp 醒

我中學有個弱智 唔知佢依家生活點

我鏝狗

同唔到藍屍溝通

我係一個好叻既人😎

人道毀滅

咁你都係弱智 讀特殊學校先識到呢d同學

🥺

Ching hoball

有啲人feel到真係蠢，例如大聲講自己發夢嘅人，呢類人冇啲自覺

非人類

樓主係林鄭？

太私人嘅嘢我唔會喺連登講

唔蠢
識攞光環邊度蠢

你係特殊學校老師☺️

我考第尾

會極度唔耐煩

米爆拉。。

我食咗飯添

💋💋💋

好想佢收聲唔好再問
我講咗好多次我真係會打人

noted

eugenics

feel到你係

好肚餓

食嘢

係咩？

狗也想屌

我係on9仔，入黎學野的

講到一半會放棄

食咩好

有時都覺得自己太閪 想訓練有耐性啲
但問多2句都係守唔住 語氣會好撚差 想問佢係咪坐撚住個腦諗嘢

sor lor

起完樓主底發現樓主係真痴線
樓主你啲便秘好啲未
仲有冇食鼻屎

唔使起底都知你份人太直必又是好難溝通

直乜撚野必
又乜撚野是
打好字先出黎話人啦

推

Up乜野講野越黎越唔啦奸
廢事再覆 898

好笑啊嘛

樓豬真心定玩膠

本身唔想cm 但係呢個好笑

有我已逝去的pure

真心...

who...

我
自問醒目仔 最撚討厭同蠢人溝通
唔鍾意浪費時間係蠢人面前證明自己係醒目仔完 講嘢同解釋都唔太想

以前係，好無耐性好嫌棄轉數慢/唔同頻率嘅人。不過大咗溫柔咗就愈來愈佛系了，同埋感覺自己無個合理性只會顯得eq低… 有無人都係未到資優但智商高？我IQ128，未到資優但都係比平常人高，但無個label只會被歸類成普通人，多數資優有咁問題周遭都會自動解釋成「因為資優就係咁啊嘛」同理解，但我呢類人同樣會覺身邊人慢一拍但控制唔好唔會得到同樣評價。所以自己改善了 有無人明

Question, how many 但s can one attempt in a single paragraph?

因為你先係on9仔/蠢人

同唔到你溝通

真心地玩膠超。。。

公司大撚把

屌救命唔係想認叻但有無咁蠢啊啲人救命好撚辛苦

就快爆血管啊！！！！！激死我喇屌

點解成日入左你啲鳩posts

Btw 人地都當你on9仔咋

想眾籌比樓豬睇醫生

樓上就有一個

有無睇the Witcher